★點解手機台d人咁有錢，財經台d人反而要成日ifc?

因為財經台俾你燈死囉

上ifc嘅人個個都有手機，你諗你

低置區個個幾百萬資產揸手喎
你去邊度既財經台睇

又燈